Основные возможности сегодняшних социальных сетей
Еще недавно около социальных сетей ходило очень много разговоров, сплетен, споров и дискуссий. Однако, уже 99% пользователей оценили явные плюсы этих сайтов. Соц сети предлагают возможность:
- Улучшать личный бизнес. Доступность интернет-продаж, консультирование клиентов и другие способы роста продаж услуг или товаров.
- Общаться с друзьями и родственниками, проживающими в удаленных частях мира.
- Улучшать образовательный процесс. Обмениваясь учебными конспектами, обсуждая дисциплинарные проблемы и учебные вопросы в разнообразных сообществах, возможно глубже войти в учебу. И делать все это возможно в сети интернет.
- Заниматься самосовершенствованием: просмотр кинокартин, группы по интересам, чтение книг – все это дает возможности роста и развития.
Это лишь малая часть всего, что способны давать соцсети.
https://kettonie.ru/new-york-city/yuliya-tulakshina-7260
